講真10月1真係唔好出去行街

出到去周圍都係蝗

咁既話應該日日都唔出得